<img src="https://img.shields.io/github/v/release/Vince-Zhu/CangJie?display_name=tag&color=brightgreen"/> <img src="https://img.shields.io/github/release-date/Vince-Zhu/CangJie?color=brightgreen"/> <img src="https://img.shields.io/badge/support%20platform-Android%20%7C%20iOS-brightgreen"/>  
<img src="https://img.shields.io/badge/flutter-v3.0.4-blue?logo=flutter"/> <img src="https://img.shields.io/badge/dart-v2.17.5-blue?logo=dart"/>
# 仓颉 universal版
<img src="https://gitlab.com/Vince-Zhu/CangJie/raw/main/cangjie_logo.png"/>

## ️️️📣 说明️

- 🙈 有啥问题或者需求可以直接在Github上提Issue

- ☁️ 你得在YanFa或者Office里才能用

- 🤘 Have Fun

<br>

## 🎁 下载
### Android版本
从右侧Releases选项中选择想要的版本安装，或直接[点击下载](https://gitlab.com/Vince-Zhu/CangJie/raw/main/releases/CangJie_V1.0.2_arm64_v8a.apk)。
### iOS版本
请下载TestFlight后联系开发者加入到测试群组。

```
to be continued...
```

<br>

## 📃 版本信息

### 1.0.2
```
【改动】变更布局
```
### 1.0.1
```
【修复】从未完成任务中添加计划会清除任务状态。
【修复】未完成任务可以反复添加。
【新增】部分操作提示。
```
### 1.0.0
```
【新增】基础版本，提供日报填写功能。
```
